「突發」南邊圍鄉黑圍毆香港人事件，警方只列作「有人打架」，即意味著會拉被打既香港人

廢狗入村兜啦
淆撚底就淆撚底啦附近兜截
身有屎又臭又廢

最撚叻咪拉被人打嗰幾個

根本係元朗狗屋差佬打人

其實自從出到火魔已經無咩社團願做
搵人做野出場費已經一筆
如果傷左要交人坐要額外加碼

其實黑一哥未升係元朗坐館
牛奶強就係黑一哥的馬仔

根本就係黑警帶幾條黑底傻鳩出去四圍打人

根本係差佬打人

仲要走數 而家連南亞假難民都唔會做

所以我幾肯定係popo做

自從有叔一燒得唔知情況的大陸幫可能會做下
本地好難搵人

班人用mask就係驚用人認到自己係警魔

強姦,殺人根本唔會判比黑幫做, 黑幫不嬲口疏

所以唔好怕影響觀感，叔一燒其實好有宣傳效果

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

而家大陸幫都中哂肺炎啦

有警棍喎你老母

支屬元朗鄉黑警共和國

今次又咁準時呀 唔使遲39分鐘咩

傷人變打鬥？好嘢

何君堯必死

何君堯根本只係擺係幕前的演員

真正指使強姦,殺人,私刑同出累社會一定係鄉黑一哥

黑幫口疏呢個真係認同
721都未講掂數交幾多人
王志民比人雞左班長毛紮鐵佬又未埋到位
揾番啲低級狗做真係唔出奇